厚福街唔見銀包...有冇人執到 :(

今晚10點幾喺喺厚福街光榮食完野，
之後去左Donki行行下發覺唔見左銀包
有冇好心人執到

入面有身分證學生證銀行卡同埋幾舊水
同下圖9成似，都係chums同呢個色

自推

買過個

幫你落去睇下！

推